阿仙奴今晚贏到拜仁，我切J煲湯啊

留名者有得飲湯

等飲頭啖湯

慳返啦你

難啲喎清

快啲報名喇喂

毒撚湯

屌，臭既

記得拍片

Ok

留名等飲湯

唔想飲 一定好臭

即刻買＄10阿仙奴

大家冇湯飲喇屌